[正能量]有錢人最鐘意同你講

有冇聽過有錢佬最鐘意同你講
只要你肯挨,
爬過晒身邊每一個人,衝向太陽
財自自然就離你不遠
貧窮限制左你既創造力

但你又有冇聽過綜援師同你講
今日乜都唔做,
只要廢過身邊每一個人,鑽入地核
一樣可以財自
財富限制左你既想像力

有句話
天才與白痴只差一線
貧窮與富貴亦都只差一線

全民老綜,唯一出路
救得一個得一個

博唔到

Aco eo 社工 老師 醫護 唯一岀路

重拾失去的尊嚴

公務員
薪點 2020年3月31日 由2020年4月1日起
（元） （元）
49 135,470 135,470
48 130,760 130,760
47 126,220 126,220
46 (44B) 121,790 121,790
45 (44A) 117,580 117,580
44 110,170 110,170
43 106,340 106,340
42 101,965 101,965
41 97,745 97,745
40 93,710 93,710

39 89,845 89,845
38 85,870 85,870
37 82,105 82,105
36 (33C) 78,385 78,385
35 (33B) 75,265 75,265
34 (33A) 74,515 74,515
33 73,775 73,775
32 70,465 70,465
31 67,295 67,295
30 64,270 64,270

29 61,415 61,415
28 58,635 58,635
27 55,995 55,995
26 53,500 53,500
25 51,095 51,095
24 48,860 48,860
23 46,655 46,655
22 44,555 44,555
21 42,545 42,545
20 40,515 40,515

19 38,595 38,595
18 36,765 36,765
17 35,040 35,040
16 33,350 33,350
15 31,750 31,750
14 30,235 30,235
13 28,780 28,780
12 27,145 27,145
11 25,545 25,545
10 24,070 24,070

9 22,725 22,725
8 21,340 21,340
7 20,035 20,035
6 18,795 18,795
5 17,675 17,675
4 16,565 16,565
3 15,560 15,560
2 14,600 14,600
1 13,735 13,735
0 12,915 12,915

警 務 人 員 薪 級 表
只 供 參 考 用 途

薪點
2020年3月31日
由2020年4月1日起

（元）
（元）

(303,950) (303,950)
59
295,150 295,150

(258,800) (258,800)

(251,250) (251,250)
58
243,800 243,800

(227,600) (227,600)

(220,900) (220,900)

(214,650) (214,650)
57
208,500 208,500

(196,050) (196,050)

(190,300) (190,300)

(184,850) (184,850)
56
179,350 179,350

(170,200) (170,200)

(165,400) (165,400)

(160,300) (160,300)
55
155,450 155,450

54a
147,235 147,235
54
142,510 142,510
53
136,985 136,985
52
131,475 131,475
51
126,565 126,565
50
121,880 121,880

49
117,510 117,510
48
110,110 110,110
47
106,165 106,165
46
102,310 102,310
45
98,635 98,635
44
95,030 95,030
43
91,615 91,615
42
88,250 88,250
41
84,940 84,940
40
81,945 81,945

39
78,970 78,970
38
76,095 76,095
37
75,135 75,135
36
74,390 74,390
35
73,650 73,650
34
71,010 71,010
33
68,065 68,065
32
65,220 65,220
31
62,340 62,340
30
59,550 59,550

29
56,810 56,810
28
54,105 54,105
27
51,410 51,410
26
49,160 49,160
25
47,690 47,690
24
46,295 46,295
23
44,910 44,910
22
43,870 43,870
21
42,785 42,785
20
41,655 41,655

19
40,610 40,610
18
39,475 39,475
17
38,365 38,365
16
37,310 37,310
15
36,290 36,290
14
35,250 35,250
13
34,240 34,240
12
33,275 33,275
11
32,480 32,480
10
31,385 31,385

9
30,440 30,440
8
29,510 29,510
7
28,670 28,670
6
27,785 27,785
5
26,975 26,975
4
26,190 26,190
3
25,380 25,380
2
24,635 24,635
1
23,955 23,955
1a
23,250 23,250

站起來呀

香港人

香港人真係好慘

咬老綜有冇得跳point

已經係頂點

真

如果全民咬老綜 老綜呢個scheme就唔會存在

靜啦 你咁撚樣推廣
萬一真係全民咬老綜就冇人養老綜撚

香港人返工大過天，真係全民老綜先算啦